{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000133196&dispCatNo=100000100070008&t_page=카테고리관&t_click=메이크업_전체__상품상세&t_number=10",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그라펜 립 센스 3.9g"
    },
    "text": "メンズケアラインのメイクアップ製品であるグラフェンのリップスティックは、ケアと発色の両方を考慮して製造されました。 この製品は3.9gの小容量で、製造日から36ヶ月の使用期限があります。使用方法は、保湿に集中したい場合は横方向に、発色に集中したい場合は縦方向に塗ってください。製品は赤と黄色の2つのオプションで構成されており、それぞれの色ごとに構成成分が異なります。赤はジイソステアリルマレイン酸、エチルヘキシルパルミテートなどで構成されており、黄色は他の成分で構成されています。どちらの製品も様々な保湿成分と彩度調節成分を含んでおり、色が長く持続します。 また、カルシウムパントテン酸カルシウム、アラントイン、ドラムスティック種子油、アスコルビン酸など様々な化粧品成分を含んでおり、肌に良い影響を与えることができます。 グラフェンの口紅は様々な抽出物を使用して自然の香りと効果を感じることができ、肌に優しさを与えます。 したがって、メンズケアを希望する男性に高い品質と満足のいく使用経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックの使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックの使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックは何グラムですか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックは3.9gです。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "保湿に集中したい場合は横方向に、発色に集中したい場合は縦方向に塗ってください。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックは何色のオプションがありますか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックには赤と黄色の2つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックの成分は何ですか？",
            "answer": "赤はジイソステアリルマレイン酸、エチルヘキシルパルミテートなどで構成されており、黄色は他の成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックにはどのような保湿成分や彩度調節成分が含まれていますか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックには様々な保湿成分と彩度調節成分が含まれており、色が長く持続します。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックにはどのような化粧品成分が含まれていますか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックにはカルシウムパントテン酸カルシウム、アラントイン、ドラムスティック種子油、アスコルビン酸など様々な化粧品成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックは香りがありますか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックは様々な抽出物を使用して自然の香りと効果を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "グラフェンのリップスティックは男性向けのメイクアップ製品ですか？",
            "answer": "はい、グラフェンのリップスティックはメンズケアを希望する男性に向けたメイクアップ製品です。"
        },
        {
            "question": "男性に向けたグラフェンのリップスティックの特徴は何ですか？",
            "answer": "グラフェンのリップスティックはメンズケアを考慮した製品であり、ケアと発色の両方を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 544
    }
}